冇事就戴口罩，有事就冇得戴口罩，咁就真攬炒啦

口罩已經嚴重短缺
肯定生產唔切俾十四億人
廣東仲強制戴口罩
其實如果考慮埋供應鏈角度
可以係更危險

其實廣東係講緊想啲人留晒喺屋企，然後口罩無限重用，以支那人民智，應該會借隔籬屋戴過嘅口罩黎戴就為左出街唔俾人拉

口罩無限重用，仲衰過唔戴喎
口罩最多戴六個鐘，一定要丟。
支那咁做係玩人命，終極攬炒，有機會引起民憤。

如果一早封關 , 本應可以保留大量口罩存備 for 真正爆發之用

否認儲存1億個口罩 政府澄清儲備為1000萬個